垃圾就係垃圾 一定要問責

到底邊間PR幫港共拍條片？成班仆街政苦死黑警犯法又唔駛負責？

如果做番套一樣換曬做佢哋都幾過癮

一定要繼續追撃

因為無編號犯法追究唔到
呢個就係香港警察處事手法